全球左膠群魔亂舞 法加英歐聲援拜登 稱暴力不會推翻拜登勝出的結果

馬克龍斥美國會衝突 杜魯多稱暴力不會推翻人民意願

多國領袖譴責美國國會山莊的衝突。法國總統馬克龍在Twitter以英語及法語發布影片，批評今次的衝突，形容發動今次襲擊的不代表美國人，他相信美國作為民主國家的力量，並向美國表達支持。

加拿大總理杜魯多對美國民主的襲擊深感不安和悲傷，形容暴力永遠不會成功推翻人民的意願。

英國首相約翰遜表示，美國國會的衝突場面可恥，形容美國代表著世界的民主，現時應該要和平有序進行權力移交。

歐洲理事會主席米歇爾在Twitter貼文說，美國國會的場面令人震驚，有信心美國可以確保和平將權力移交至在大選中勝選、民主黨的拜登手上。

下個揸旗一定係新威權主義

權力令人腐敗

習近平成為世界極權領袖

普京同埃爾多安緊隨其後

地球人 攬炒

人民意願？
馬克龍你食屎大㗎
依場係畀CNN FACEBOOK TWITTER
操控嘅選舉呀我屌你老母

寫email屌馬克龍啦

食屎大法文點講

唔意外

掛住睇Girls in Paris

哇屌法國大革命應該係fake news

全球加速

歷史書好快寫英國法國冇革過命空白的100 年咁樣

不trump不散